[無限期罷課]如果滕錦光唔出嚟解決......

jupas抽到poly
即刻放棄入讀

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

支持 雖然唔會有人咁做

個校長係叛徒
以後仲有學生入讀?

Game theory

佢都冇所謂啦

大陸人校長

你唔讀大把支那人湧來讀

唔好將個位白白益左比班支那人

罷課

入讀再日日林校長室紅油

你唔讀大把港豬讀

照入，然後拆撚左M core

梗係唔好放棄學位
入去然後搞9班高層

罷免校長啦屌

港豬點會理你